\begin{titlepage}
  \vspace*{\stretch{1.0}}
  \begin{center}
      \huge{МАТЕРИАЛЫ ЗАДАНИЙ} \\
      \Large{командной инженерной олимпиады школьников} \\
      \Large{<<Олимпиада Кружкового Движения Национальной технологической инициативы>>} \\
      \Large{по профилю} \\
      \huge{ИНТЕЛЛЕКТУАЛЬНЫЕ РОБОТОТЕХНИЧЕСКИЕ} \\
      \huge{СИСТЕМЫ} \\
      \large{2019/2020 учебный год} \\
      \vspace{2cm}
      \Large{Составители: П.~А.~Козлов, Д.~Р.~Усманов, А.~В.~Колотов, 
            А.~М.~Клячин, Н.~А.~Стрыгин, Д.~В.~Чермных, В.~В.~Сергеев,
            А.~Д.~Гариханов, М.~Ю.~Фадеев, Р.~И.~Валеев, 
            А.~В.~Максудов, П.~В.~Бибиков, А.~Г.~Балахчи, 
            Е.~А.~Лутковская, А.~В.~Ойнац, М.~А.~Сокольская, 
            С.~В.~Рослякова, И.~С.~Днепров, А.~Н.~Ридли} \\
      \vspace{1.5cm}
      \Large{Университет Иннополис} \\
      \vspace{0.5cm}
      \Large{\today}
  \end{center}
  \vspace*{\stretch{2.0}}
\end{titlepage}
